聽講銅鑼灣sogo好多扒手，聽日去shopping嘅記得唔好帶常用機

如果俾人扒咗，冇晒啲資料好唔方便架
帶部乜都冇嘅機就最好

扒乜撚野手呀大陸閪

00後係咁

聽日太陽風暴
強力電磁波

香港幾廿年前就有扒手哩個講法

香港係叫賊仔

係囉..

1990電影
警察扒手兩家親

扒手同賊仔意思唔係一樣

ON9......
扒手呢個講法好多年啦喎
上面乜撚嘢事

好快連書面語都屌

唔好怪佢 人地00後毛都未出齊

10後？

咪撚 ON9 啦

係時候到我地守護番正義女神

香港係有扒手呢個詞
但唔會話部機俾扒手扒左
係部機俾扒手偷左

直接講聽帶另一部電話出街有咩問題

條傻鳩露撚左底

1964年香港廣告

靚招，輕易spin走個post主題

港獨

定係要叫返文雀